仆街，地鐵又壞車

坐坐下無啦啦有廣播話搶修

價又識得加

狗鐵：唔好意思囉

下午1時許，港島綫堅尼地城站與西營盤站之間，疑因有訊號故障，列車服務受阻。港鐵表示，港島綫列車預計需要額外行車時間，請為行程預留充裕時間。

港鐵稱，港島綫列車服務調整如下：

柴灣站和上環站之間，維持約五分鐘一班車；
上環和堅尼地城站之間，維持約二十分鐘一班車。

港鐵正安排免費接駁巴士，行走堅尼地城至上環站，接載受影響乘客。

唔好意思

係金鐘話等13分鐘先有車

由於堅尼地城站和西營盤站之間有信號故障，港島綫列車駛經堅尼地城站和上環站路段時需要慢駛，港島綫來往堅尼地城站及柴灣站的行車時間預計需要額外10-15分鐘。

港鐵免費接駁巴士將於稍後時間到達。

現時港島綫月台上的乘客較多，候車時間亦會較長。

請為行程預留充裕時間。

送額外行車時間比你
比同一個價錢可以坐耐d
明益你

屌你老母前幾日好似荃灣綫連續故障
仆街，我好日唔出九龍都奶左兩次野，兩日中哂

仆街個廣播仲要把聲拆到仆街
唔撚上連登都唔知邊條線

請保電車

推

而家輪到觀塘線

不便之處，敬請原諒